班大陸人有無人性

唔好再浪費時間係蛆身上, 真係無用嘅。

利申過來人, 以為有班明事理嘅大陸網友, 其實9成99都係蛆。

共匪冇得救
天滅中共

+1 微博我炸左兩個account
唔好浪費時間

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

唔好晒時間

由佢哋留喺無間地獄

They well deserve it.

學生跟根本冇中彈 大陸新蝗蟲根本冇腦